大家知唔知何民傑搞緊乜春

何民傑係法團主席
大撚晒咩

1.唔比烈仔痴海報
故意留難烈仔
等當區區議員比唔到資訊區民
烈仔唯有不停擺街站比資訊區民

2.叫保安唔比陳緯烈將派嘅口罩放入信箱
好多公公婆婆行動唔方便
難落街攞口罩
想方便長者都拎口罩都難
烈仔唯有用其他辦法比口罩街坊

3.唔租辦事處比陳緯烈
好多街坊想區區議員都好難搵到
烈仔唯有問朋友借位做野
（當區好多街坊都知咩事）

4.條仆街搞活動就得
烈仔想派酒精搓手液
條仆街用疫症原因
唔比烈仔搞活動
但佢自己兩日後係同一個場地搞活動

哩條仆街身為法團主席
因為自己選唔撚到
為咗私怨出賣街坊權益

一個區議員無辦事處唔係只係區議員嘅損失
而係成班街坊嘅損失

屌你老母何民傑

屌你老母何民傑

屌
條友根本公器私用
咁撚仆街，下屆都係唔會投畀條撚屌

支持烈仔

我覺得你直接WTS問佢好啲

咁你地組人踢法團啦，趕佢走

諗吓下一步有咩行動可以做

何民傑真係廢